點解比干個仔唔係姓比？

而係叫伯邑考

比同伯都係姓B喎
Bay Bark， 樓主弱智

伯邑考係姬昌個仔啊on9

屌你老母，芝士漢堡。

姬發個仔

煙肉同兔肉都係肉姐

伯邑考係周文王個仔嚟

菜無心可生 咁人呢？